(not)是日靚午 酸菜魚

呢個真心巴閉
平時食嗰啲酸菜魚
菜多過魚
啲魚又薄又鞋仲要周不時食到碎骨
麻得嚟又唔夠香辣得嚟又唔夠層次
呢個就唔同呢
佢用嘅魚又靚，似係厚肉鱸魚唔係奀滋滋薄片草魚
佢又片得厚肉得嚟又入味又夠滑又夠鮮
跟住仲有啲花椒
佢用曬青紅花椒
成件事個層次即刻提升左
仲有佢下面有啲薯粉
又滑又煙韌又掛湯又順口
個湯又唔會太酸但係又夠鮮夠酸夠味夠開胃
飲完唔會渴
本雀誠意推薦

善心打破零回覆

魚

邊間

真係幾正喎
邊間？幾多人份量

我同個fd兩個人都食到好飽

霸王川莊我睇左google好似唔係藍嘅

好食的

多謝擒

勁中意食

加一

加多少少辣椒更惹味

呢個係小辣炸
你喜可以叫辣啲

講起
佢辣椒都用左三款
子彈椒燈籠椒乾辣椒都有
辣得好有層次

乾辣椒🌶️好正！！

推呀推

三隻加埋其實真係有分別

頂 好吸引

真
好好食

推